有無諗過飲筒對環境嘅影響

(無知問)
成日睇fb啲人又話支持環保 唔好用飲筒呢樣嗰樣 跟住又有啲動物人出黎話啲海洋生物會食落肚跟住死咗之類

咁點解問題會將責任推去用飲筒嘅人而唔係將飲筒掟落海嘅人？就當用完我當垃圾佢最多咪去將軍澳 點會係個海度？ 個問題明顯係亂掟垃圾嘅人啦

用飲管係衛生問題，環保撚office咪又係開冷氣，抆屎起碼用10格，多9餘